收到風曹君如經理人係想打造一個運動名星，商業元素係重點

首先從不主動約戰，要等排名低既想嬴君如，就黎主動搵我地傾

其次一定唔可以簡排名高過君如

另外就係要mark足sponsor先肯開賽，隔咁耐先打一場係想賺入場卷，同sponsor

他一直在玩命

律師信已寄出